單車撚入，想問下香港有邊間單車舖信得過又平，想買架Bianchi呀！！

唔該幫幫手

搵開鎖佬

????

聽講野牛同鎮洋都藍, 幫你filter走先

呢間黃

其實搵返相熟就得, 佢地照拎貨姐

無相熟呀😂就係唔想幫藍店😁

唔該晒

如果你唔驚粉嶺遠搵R's

搵佢整車真心平, 佢仲好吹得

等我問下佢先😁